要求林奠特赦義士 同意請幫推

有人講稿都諗埋

『各位市民、警察、記者朋友，關於6.9、6.12、6.16的事件，政府將之定性為一場「衝突」，「衝突」中做成不少人命的傷亡，政府深表難過及抱歉。經此「事件」，特區政府深切反省，以我本人為首的工作，無論方向與執行都出現嚴重失誤，才會嚴重破壞市民對特區政府的信任。為此，本人決定特赦所有於16.9、6.12、6.16「衝突」中曾使用過度武力的市民和警察，並且重新制定警察處理大型集會/遊行/騷亂等行動策略，以使香港的政治與經濟發展重回正軌。完成相關工作後，我們辭去行政長官的職務，重啟選舉程序，以選出賢能繼續帶領香港，服務市民。』

起碼大家救左義士先

利申： 我唔係果位版主

推到林奠特赦義士

罪都未定點解會用特赦

豁免起訴又得唔得？

點會係特赦呀

依點最緊要
今日既暫緩完全係佢地612換返黎

目前首要任務 先要徹消起訴 救回義士
希望搵到名人聯署喇

起碼要連登仔支持先
再推到有人搞聯署

係勇武派行動時
和理非就搞聯署

乜撚野叫特赦?
義士無暴動, 無罪何來赦

豁免起訴

推，呢樣野先係第一個談判條件，無呢樣唔洗傾

特赦
豁免起訴
釋放

我地同緊國家機器抗爭緊
最重要達到目的
名稱其次
釋放一人得一人

你咁同暫緩袋住先無分別，如果你係無心當咗做特赦、豁免嘅話，我建議你學多幾隻字先

唔同意唔緊要
但最緊要救到義士

根本無犯法 何來特赦
無佢地 已經二讀三讀
政府已經轉軚暫緩修訂 特首都已書面道歉
証明條例修訂係呢個時侯係唔適合唔應該
全靠呢班義士作出必要嘅行為成功阻止二讀三讀
(因為和平理性政府係唔會理會 照常開會)
符合社會公眾利益 係大義之事 何罪之要

[url]
[/url]

直播：盧偉聰稱上周三沒有參與暴力的人士不會涉暴動罪

但可以charge 非法集會

你咁咪中伏囉

佢無話佢捉咗嗰啲唔係暴動呀

果度有不反對通知書
呢條冇得入.

撤控阿屌你
判左既要求轉型正義！

好同意
但依番說話同法庭講係冇用
幫唔到義士
唔想有義士因爲義行而坐監
林奠或律政司不起訴係最好既出路